有無玩緊cmb嘅巴絲 (230）世界 欠我一個你

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

有冇人覺得係現實仲易識女仔過app
利申 一個Match都無 現實溝到女

13好靚女㗎

一齊問無野巴攞pw？

巴打好靚仔

你紅巴？

一樣

13:我唔會應講大話會然

證明我話13靚女係真話

有無pw

好勁 巴打們一定好高質

多謝大家

我一向唔on9

你加密太多啦，睇唔到

2巴大隻過the rock

the mean我on9到

你唔好性騷擾我啦

仲想再黎？靚仔唔係大曬架
頭先你想搞大我，我都未算賬

個佢係邊個？

正常質素
唔係肌肉人又唔係靚仔 即刻比人X
依家佢Suggest D 女仔全部都好奇怪

請人飲野呀 R水吹
舊同事都得

pw

唔係
佢話有冇人覺得現實易d
我覺得app同現實一樣
都係溝唔到 語癌 sor

一樣係app同現實都一樣溝唔到既意思

男仔都係啦

如果我冇理解錯

係咪我理解錯
我見樓上d pw用我理解既規律唔make sense

咁架原來

留名

喂呀！

角巴呢？

想傾足球

角 巴 好 靚 仔 㗎

無咁靚仔頂唔到

都係巴迷好

想知最後咩結局

hook up咗？

同佢講你有更好既人了，之後俾角巴張相佢睇，佢會知難而退

估唔到pepe咁隨便

真野有時都真係幾令人難接受

應該試下

係呀

你講到似真

唔係，角巴咁就ok，黃金比例了

仔你都岩

邊度夠大？

樓上有寫

但你無拒絕人...:

以為係間屋夠大

受hi嗎？
better

或者， hi受精嗎

?

你都窮唔怪得李嘉誠唔肯退休啦
佢驚退休咗之後要申請救濟金

估唔到角巴咁變態
果然靚仔有本錢flirt女d

個靚仔=二角？

佢可能收收埋埋

開兩個ac傾計真係好煩都係用翻角巴ac算

0仔係第一次abo果時
多幾次鬆d就會變O

推得咁快

個人放鬆

九九八萬一出嚟受靶未

收爹啦邊能個同你熟

果d係我主子黎
我都係絲打

新手留名

睇完1樓都唔明點留pw

照打就得？

咩意思我乜都唔識sorrrr

唔係wor係咪認錯人

Set左lu

我X任何人bor
其實人地like左你之後係點
真係唔識玩

玩過heymandi全撚部都onlun9
勁低質

嗰到冇正常人

最多就係失戀撚
搵sp/fwb 出軌
柒頭毒撚
遇過好多

追過post見佢地話有好多肥婆

最慘係自己低質到仆街但要求人地高質

仲要勁冇禮貌

我聽啲男人屌到仆街

絕對唔會再玩嗰個垃圾APP

條女俾人cow左lu

屌那星我pk都未po過就係咁俾人話靚仔係咪都市傳說

你係靚仔

樣衰黎講我都算樣衰

收聲啦

你可摸耳靜d...
唔巧二次傷害me

禾吊梨牙

我

1001